[新LINK] 香港警察金鐘站蓋世太保搜身上咗reddit (2)

之前個POST因為 violates guidelines 已經隱藏咗，只可以用Link入=冇撚用，希望大家重新推呢個POST，一人一Upvote

[請留意] Reddit 全部Post已被刪除/ 隱藏:

[突發] 香港警察金鐘站蓋世太保搜身上咗reddit:

push